[集思廣益] 和理非自發不合作運動

730/85的罷工勢在必行，大家固然要參與
但罷工的行動難以持續，若罷工不能撼動政權，我地可以做ｄ乜？

以下係其他我暫時聽到／諗到既可持續不合作運動
1. 零消費及全民凍省
「凍」是凍結個人家庭消費，「省」是癱瘓公共場所，除了生理需要外，其他物品一律不消費。每天起床穿黑衣散步去車站、大型商場嘆冷氣，喝自己帶既水，去廁所，最緊要係不消費。

2. 不購買任何中資企業產品和服務

3. 拎晒所有由中資提供既免費資源
例如：大量拎中資旗下既免費報紙去回收、去書局打書釘

4. 為自己居住的地方建立消費指南
只光顧反送中立場的店舖

5. 鍵盤戰士主動去深藍區域散播訊息
不一定要筆戰，只需要不斷海量輸入反送中新聞同言論

6. 所有有不反對通知書既遊行/集合都一定要去
有反對通知書既就去行街，不求硬，如水流動

大家可以提出自己覺得可行的方法，並按照自己既原則同能力去盡做，確切咁執行
五大訴求，缺一不可，Now or Never
勇武和理非，放開彼此心中矛盾，理想一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼

PUSH

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

PUSH

推

和理非戰略

push

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

推
做得幾多得幾多

星期一我會記錄(影底)有邊D食肆商店有響應罷工
如果寫到明支持罷工會再特別Mark底
建立一個消費網
等大家玩得開心，食得放心
但一人之力有限，希望個個都做，起碼做自己生活既區域

文宣做野，「街坊」一詞超有用